讀hotel man班女係咪一定要有對淫腳？

做5星級酒店班女個個短裙黑絲，無對淫腳真係carry唔到

長沙灣I大就執 以前果間酒店女一定要著制服
佢地LOCKER一定會擺幾對黑絲

樓主老母似乎都係做5星級酒店

做班女同事就好 公司洗衫果陣偷黑絲

垃圾桶成日有

系，我識幾個poly hotel man囡囡

屌 我以前就係甘簡左入 poly hotel man
入到去都吾係甘既……

樓主好似差d野

仲唔係圖

咁耐都無圖屌